細佬而家20歲 想買皮錶

巴絲們有無好介紹？

budget? iwc

Panerai

Pp

rolex

1500左右有無可能？

精工 ssc081p1

加多少少上pp

Pp係？

邊到有得買？

加少少上⋯

patek philippe 平價錶 適合學生 你行入去話攞最貴果只出嚟就得啦

116515LN

攞啲錢叫雞好過啦

買錶同你幾歲冇關架喎
係睇你有幾多budget架姐

千令蚊可以睇下tissot呢隻,後生仔戴都幾好睇

不過我見個collection都有唔少款，巴打最好就叫埋細佬一齊去揀